---
layout: default
title: Variantes de produto
parent: Componentes
grand_parent: Recursos
nav_order: 2
---

# Componente de variantes de produto
{: .d-inline-block}

Em breve
{: .label .label-blue }

Vocês pode ver o componente de login através do [link de teste](https://template1.vnda.dev/components/component-variants.v1.html)

## Tag do liquid

Em desenvolvimento


## Javascript

Em desenvolvimento
